瓦解藍絲集團

點解藍絲咁團結 係因為佢地冇連登班失敗主義撚

係咁洗鳩佢地版話乜鳩
消左4個月連儂牆 第二日又起返好 真係好絕望

屌你老母你地係連登帶咩風向就帶埋去藍絲群
我就睇下佢地係咪真係咁團結

屌人呢